首回合落後兩球力求反底 C朗：為特別的一晚做好準備

祖雲達斯在歐聯16強首回合落後馬德里體育會0:2，隊中射手基斯坦奴朗拿度（C朗）表示，會保持著信心，期望在周二的次回合扭轉劣勢。

相關新聞：C朗與7有緣 任中國柒牌時裝代言人

C朗接受祖雲達斯官方頻道訪問時表示，球季今季的表現一直很好，希望能夠在歐聯繼續前進：「我認為球隊擁有非凡的一季，現時我們在聯賽領先第二位球隊16分，而且又贏了意大利超級盃，我們的目標是贏得意甲冠軍和歐聯。」

C朗表示有信心周二主場迎戰馬體會能夠收復首回合的失地：「我們的近況很好，而且充滿信心，已經準備好在周二製造奇跡的一夜。我希望跟我們的球迷說，要保持樂觀和信念，現時的情況仍然是正面的，但我們很需要大家的支持，我們要保持團結，讓我們的主場變得堅不可摧，讓我們一起為反擊做好準備。」

相關新聞：C朗與7有緣 任中國柒牌時裝代言人

預祝球王反cup成功

柒牌時裝在社交平台宣佈，由基斯坦奴朗拿度出任全新代言人。

中國柒牌時裝在官方微博宣佈，將會由祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗）出任全新代言人，不論在球會或葡萄牙國家隊都是穿7號球衣的C朗可謂與「柒」有緣。

相關新聞：首回合落後兩球力求反底 C朗：為特別的一晚做好準備

柒牌官方微博日前發帖，讓人猜將於3月10揭曉的商務男裝代言人是誰，猜中者更有機會獲得神秘禮物。當時該帖上載的是一張看不清樣子的背光照，讓人猜「誰是傳奇」，謎面如下︰

「TA，以獨創設計揚名天下
他，以超凡實力稱霸C位
TA，持續創新，引領中國男士時尚風潮
他，追求極致，以29個冠軍笑傲群雄
TA，是中國男裝領軍品牌，柒牌；那他，究竟是誰？！
2019.3.10 重磅揭曉！
轉發大聲說出你的猜想，3月9日20點前猜中的幸運兒，有機會獲得神秘禮物 」

三球越位波！

12碼呢

距離太遠了，我朗要嘅係門前入波

為出局的一晚做好準備

祖冇供應

12碼 角球頂入 罰球
輕鬆反CUP

皇馬可能得 但蛆

上年咪又係咁 差球12碼姐

點同，作客3連冠追3球
今年加阿朗主場追2球

其實上場馬體都比人黑
但照贏

屌老味，出局有幾咁特別呀，雞姦丙

咁事實佢3年冇出過局
對佢黎講係幾特別

點睇今年賤種隊都衰過祖記

今晚大巴拿又後備

牙朗